快入！！武漢肺炎即將引發支爆！！

武漢爆發肺炎.
因為武漢，自此冇「漢」
中華民族既偉大復興正式收皮.
支那自此從世界版圖上除名！
有請小鳳姐！！

武漢已敲響支爆既喪鐘.
支爆指日可待！

想支爆幫手打國際線 個post有晒link

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

佢嘅地理位置先係主因

善用不推文